大批海外华人集体回国 拦都拦不住 导致美国损失3万亿！

人唔笑

你说啥 这是黄媒都不告诉你的真相！

精神胜利法

送綠卡送豪宅都留唔住 ?

掉返轉就真

我们爱国的心 是不会给人收买的！

你唔好理，反正韭菜真係信

唔止信 仲要圍撚埋一齊打飛機 再互射發洩佢地既滿足感

代美國人多謝中國人

吹啦 3萬億精蟲呀
英國金庫都係2500億美元左右
信既真係終極ON9仔

講真youtube好撚多呢啲fake news片
個封面全部黃字藍字紅字，一睇標題你就知假
但views 數又好撚高